有冇人唔飲屋企d水

硬係有陣怪味咁

我，不過迫住飲

我都逼緊自己飲

買個日本濾嘴

係屋企點都要溝幾滴茶先肯飲

水只係會飲市面既樽裝水，或者出面餐廳加左冰既水

有用？

我都係

廿幾年黎都係一箱一箱大蒸餾水買返屋企飲

其實d蝗一早就知d水有問題

所以佢地都唔飲屋企水

香港用嘅嘢大陸整

都唔知點解d人仲可以放心飲

一撚樣

好好味甜甜地，尤其雪凍果時

same 不過無廿年 近五六年

鉛水

我

搵批發商訂？

咁你有咩好建議？

係呀 去士多 4·5一枝

做lab試過拆濾芯，入面好多潤滑劑好多油

各位唔好咁開心, 你地屋企煮野都係用水喉水

竟然有人同我一樣

用濾水器啦
水煲煲出黎啲水"確"喉

煲湯